{"id":57,"date":"2019-07-31T21:46:25","date_gmt":"2019-07-31T19:46:25","guid":{"rendered":"https:\/\/www.rossdelen.com\/?page_id=57"},"modified":"2023-05-23T21:29:53","modified_gmt":"2023-05-23T19:29:53","slug":"nosotros","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/rossdelen.fastandstatic.com\/nosotros\/","title":{"rendered":"Nosotros"},"content":{"rendered":"<p>[vc_row full_width=&#8221;stretch_row&#8221; el_id=&#8221;banner_nosotros&#8221; css=&#8221;.vc_custom_1564666712231{margin-bottom: 0px !important;padding-top: 100px !important;padding-bottom: 100px !important;background-image: url(https:\/\/www.rossdelen.com\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/nosotros-1.png?id=61) !important;background-position: center !important;background-repeat: no-repeat !important;background-size: cover !important;}&#8221;][vc_column width=&#8221;1\/2&#8243;]<div class=\"boc_spacing \" style=\"height: 60px\"><\/div><h2 class=\"boc_heading title_nosotros al_left  \"  style=\"margin-bottom: 10px;margin-top: 0px;color: #333333;font-size: 35px;\"><span>Nosotros<\/span><\/h2>[vc_column_text el_class=&#8221;text_nosotros&#8221; css=&#8221;.vc_custom_1564600248229{margin-bottom: 0px !important;}&#8221;]Somos una marca 100% Barranquillera, nacida en 1989 de la pasi\u00f3n por la cosm\u00e9tica y naturaleza. Laboratorios Ross D\u2019Elen es una de las empresas m\u00e1s importantes de la Costa Caribe dedicada al desarrollo, fabricaci\u00f3n y distribuci\u00f3n de productos cosm\u00e9ticos y de aseo personal, teniendo como fortaleza la innovaci\u00f3n.[\/vc_column_text][\/vc_column][vc_column width=&#8221;1\/2&#8243;][\/vc_column][\/vc_row][vc_row full_width=&#8221;stretch_row&#8221; el_id=&#8221;nuestraHistoria&#8221; css=&#8221;.vc_custom_1564667524853{margin-bottom: 0px !important;padding-top: 40px !important;padding-bottom: 60px !important;background-image: url(https:\/\/www.rossdelen.com\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/historia.png?id=63) !important;background-position: center !important;background-repeat: no-repeat !important;background-size: cover !important;}&#8221;][vc_column width=&#8221;1\/2&#8243;]<h2 class=\"boc_heading  al_left  \"  style=\"margin-bottom: 10px;margin-top: 0px;color: #333333;\"><span>Nuestra historia<\/span><\/h2>[vc_column_text]Nuestra historia comenz\u00f3 con muchas ganas y en la cocina de la casa de Carlos Meza y Rosa Zapata siendo a\u00fan estudiantes de Ingenier\u00eda Qu\u00edmica y nuevos socios, situaron el negocio de lociones corporales en Barranquilla, logrando durante los primeros dos a\u00f1os un crecimiento estable. Fue durante estos a\u00f1os de formaci\u00f3n cuando nace Ross D\u2019 Elen.[\/vc_column_text][\/vc_column][vc_column width=&#8221;1\/2&#8243;][\/vc_column][\/vc_row][vc_row css=&#8221;.vc_custom_1564668396921{padding-top: 30px !important;padding-bottom: 30px !important;}&#8221; el_class=&#8221;conte_nosotoros&#8221;][vc_column width=&#8221;1\/3&#8243;]<div class=\"aio-icon-component    style_3\"><div id=\"Info-box-wrap-8603\" class=\"aio-icon-box top-icon\" style=\"\"  ><div class=\"aio-icon-top\"><div class=\"ult-just-icon-wrapper  \"><div class=\"align-icon\" style=\"text-align:center;\">\n<div class=\"aio-icon-img \" style=\"font-size:350px;display:inline-block;\" >\n\t<img decoding=\"async\" class=\"img-icon\" alt=\"null\" src=\"https:\/\/rossdelen.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/sede.png\"\/>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"aio-icon-header\" ><h5 class=\"aio-icon-title ult-responsive\"  data-ultimate-target='#Info-box-wrap-8603 .aio-icon-title'  data-responsive-json-new='{\"font-size\":\"\",\"line-height\":\"\"}'  style=\"color:#6cc3bf;\">1989<\/h5><\/div> <!-- header --><div class=\"aio-icon-description ult-responsive\"  data-ultimate-target='#Info-box-wrap-8603 .aio-icon-description'  data-responsive-json-new='{\"font-size\":\"\",\"line-height\":\"\"}'  style=\"\"><\/p>\n<h3>Primera sede<\/h3>\n<p>Nace la primera sede conformada por los ingenieros, quienes desde que eran estudiantes universitarios materializaron la idea de un laboratorio para fabricar productos de aseo personal.<\/div> <!-- description --><\/div> <!-- aio-icon-box --><\/div> <!-- aio-icon-component -->[\/vc_column][vc_column width=&#8221;1\/3&#8243;]<div class=\"aio-icon-component    style_3\"><div id=\"Info-box-wrap-3540\" class=\"aio-icon-box top-icon\" style=\"\"  ><div class=\"aio-icon-top\"><div class=\"ult-just-icon-wrapper  \"><div class=\"align-icon\" style=\"text-align:center;\">\n<div class=\"aio-icon-img \" style=\"font-size:350px;display:inline-block;\" >\n\t<img decoding=\"async\" class=\"img-icon\" alt=\"null\" src=\"https:\/\/rossdelen.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/talco.png\"\/>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"aio-icon-header\" ><h5 class=\"aio-icon-title ult-responsive\"  data-ultimate-target='#Info-box-wrap-3540 .aio-icon-title'  data-responsive-json-new='{\"font-size\":\"\",\"line-height\":\"\"}'  style=\"color:#bfa056;\">1990<\/h5><\/div> <!-- header --><div class=\"aio-icon-description ult-responsive\"  data-ultimate-target='#Info-box-wrap-3540 .aio-icon-description'  data-responsive-json-new='{\"font-size\":\"\",\"line-height\":\"\"}'  style=\"\"><\/p>\n<h3>Talco Love<\/h3>\n<p>El primer producto fue un talco corporal con la asesor\u00eda del ingeniero Jos\u00e9 Iv\u00e1n Zapata. Hasta el d\u00eda de hoy continuamos con la fabricaci\u00f3n de este producto.<\/div> <!-- description --><\/div> <!-- aio-icon-box --><\/div> <!-- aio-icon-component -->[\/vc_column][vc_column width=&#8221;1\/3&#8243;]<div class=\"aio-icon-component    style_3\"><div id=\"Info-box-wrap-5757\" class=\"aio-icon-box top-icon\" style=\"\"  ><div class=\"aio-icon-top\"><div class=\"ult-just-icon-wrapper  \"><div class=\"align-icon\" style=\"text-align:center;\">\n<div class=\"aio-icon-img \" style=\"font-size:350px;display:inline-block;\" >\n\t<img decoding=\"async\" class=\"img-icon\" alt=\"null\" src=\"https:\/\/rossdelen.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/planta.png\"\/>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"aio-icon-header\" ><h5 class=\"aio-icon-title ult-responsive\"  data-ultimate-target='#Info-box-wrap-5757 .aio-icon-title'  data-responsive-json-new='{\"font-size\":\"\",\"line-height\":\"\"}'  style=\"color:#6cc3bf;\">1991<\/h5><\/div> <!-- header --><div class=\"aio-icon-description ult-responsive\"  data-ultimate-target='#Info-box-wrap-5757 .aio-icon-description'  data-responsive-json-new='{\"font-size\":\"\",\"line-height\":\"\"}'  style=\"\"><\/p>\n<h3>Planta actual<\/h3>\n<p>En un esfuerzo para producir los productos con una mejor calidad, la empresa construye su segunda planta de fabricaci\u00f3n.<\/div> <!-- description --><\/div> <!-- aio-icon-box --><\/div> <!-- aio-icon-component -->[\/vc_column][\/vc_row][vc_row full_width=&#8221;stretch_row&#8221; css=&#8221;.vc_custom_1564670575136{padding-top: 60px !important;padding-bottom: 60px !important;background-image: url(https:\/\/www.rossdelen.com\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/historia2.png?id=71) !important;background-position: center !important;background-repeat: no-repeat !important;background-size: cover !important;}&#8221; el_class=&#8221;conte_nosotoros&#8221;][vc_column width=&#8221;1\/3&#8243;]<div class=\"aio-icon-component    style_3\"><div id=\"Info-box-wrap-2031\" class=\"aio-icon-box top-icon\" style=\"\"  ><div class=\"aio-icon-top\"><div class=\"ult-just-icon-wrapper  \"><div class=\"align-icon\" style=\"text-align:center;\">\n<div class=\"aio-icon-img \" style=\"font-size:350px;display:inline-block;\" >\n\t<img decoding=\"async\" class=\"img-icon\" alt=\"null\" src=\"https:\/\/rossdelen.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/imagen.png\"\/>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"aio-icon-header\" ><h5 class=\"aio-icon-title ult-responsive\"  data-ultimate-target='#Info-box-wrap-2031 .aio-icon-title'  data-responsive-json-new='{\"font-size\":\"\",\"line-height\":\"\"}'  style=\"color:#6cc3bf;\">1995<\/h5><\/div> <!-- header --><div class=\"aio-icon-description ult-responsive\"  data-ultimate-target='#Info-box-wrap-2031 .aio-icon-description'  data-responsive-json-new='{\"font-size\":\"\",\"line-height\":\"\"}'  style=\"\"><\/p>\n<h3>Una nueva imagen<\/h3>\n<p>Ross D\u2019Elen se ha simplificado. El primer logo en 1989 fue inspirado en la silueta de una mujer, se mantuvo intacta hasta 1995 donde se le proporcion\u00f3 una letra R para tener una estructura m\u00e1s esquem\u00e1tica del original. En los \u00faltimos a\u00f1os se ha tratado de simplificar a\u00fan m\u00e1s hasta dejar visible s\u00f3lo la R y la tipograf\u00eda.<\/div> <!-- description --><\/div> <!-- aio-icon-box --><\/div> <!-- aio-icon-component -->[\/vc_column][vc_column width=&#8221;1\/3&#8243;]<div class=\"aio-icon-component    style_3\"><div id=\"Info-box-wrap-1664\" class=\"aio-icon-box top-icon\" style=\"\"  ><div class=\"aio-icon-top\"><div class=\"ult-just-icon-wrapper  \"><div class=\"align-icon\" style=\"text-align:center;\">\n<div class=\"aio-icon-img \" style=\"font-size:350px;display:inline-block;\" >\n\t<img decoding=\"async\" class=\"img-icon\" alt=\"null\" src=\"https:\/\/rossdelen.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/Untitled2.png\"\/>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"aio-icon-header\" ><h5 class=\"aio-icon-title ult-responsive\"  data-ultimate-target='#Info-box-wrap-1664 .aio-icon-title'  data-responsive-json-new='{\"font-size\":\"\",\"line-height\":\"\"}'  style=\"color:#BFA056;\">1998<\/h5><\/div> <!-- header --><div class=\"aio-icon-description ult-responsive\"  data-ultimate-target='#Info-box-wrap-1664 .aio-icon-description'  data-responsive-json-new='{\"font-size\":\"\",\"line-height\":\"\"}'  style=\"\"><\/p>\n<h3>Portafolio de innovaci\u00f3n<\/h3>\n<p>La empresa cuenta con un portafolio con m\u00e1s de 150 productos, entre los que se encuentran tratamientos capilares, shampoo, acondicionadores, tratamientos corporales, cremas, colonias y l\u00ednea de beb\u00e9.<\/div> <!-- description --><\/div> <!-- aio-icon-box --><\/div> <!-- aio-icon-component -->[\/vc_column][vc_column width=&#8221;1\/3&#8243;]<div class=\"aio-icon-component    style_3\"><div id=\"Info-box-wrap-4972\" class=\"aio-icon-box top-icon\" style=\"\"  ><div class=\"aio-icon-top\"><div class=\"ult-just-icon-wrapper  \"><div class=\"align-icon\" style=\"text-align:center;\">\n<div class=\"aio-icon-img \" style=\"font-size:350px;display:inline-block;\" >\n\t<img decoding=\"async\" class=\"img-icon\" alt=\"null\" src=\"https:\/\/rossdelen.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/Untitled.png\"\/>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"aio-icon-header\" ><h5 class=\"aio-icon-title ult-responsive\"  data-ultimate-target='#Info-box-wrap-4972 .aio-icon-title'  data-responsive-json-new='{\"font-size\":\"\",\"line-height\":\"\"}'  style=\"color:#6cc3bf;\">2005<\/h5><\/div> <!-- header --><div class=\"aio-icon-description ult-responsive\"  data-ultimate-target='#Info-box-wrap-4972 .aio-icon-description'  data-responsive-json-new='{\"font-size\":\"\",\"line-height\":\"\"}'  style=\"\"><\/p>\n<h3>Gel Green<\/h3>\n<p>Nace nuestro producto l\u00edder Gel Green.<\/div> <!-- description --><\/div> <!-- aio-icon-box --><\/div> <!-- aio-icon-component -->[\/vc_column][\/vc_row][vc_row equal_height=&#8221;yes&#8221; content_placement=&#8221;middle&#8221; disable_element=&#8221;yes&#8221;][vc_column width=&#8221;1\/3&#8243;][vc_single_image image=&#8221;946&#8243;][\/vc_column][vc_column width=&#8221;2\/3&#8243;]<h5 class=\"boc_heading title_fecha al_left  \"  style=\"margin-bottom: 0px;margin-top: 0px;color: #bfa056;\"><span>2019<\/span><\/h5><h2 class=\"boc_heading  al_left  \"  style=\"margin-bottom: 10px;margin-top: 0px;color: #333333;\"><span>\u00a1Cumplimos 30 a\u00f1os!<\/span><\/h2>[vc_column_text]El laboratorio cumple 30 a\u00f1os llenos de much\u00edsima ilusi\u00f3n y que sin duda vamos a continuar, agradecemos a todos nuestros clientes por la confianza depositada.[\/vc_column_text][\/vc_column][\/vc_row][vc_row equal_height=&#8221;yes&#8221; content_placement=&#8221;middle&#8221; disable_element=&#8221;yes&#8221;][vc_column width=&#8221;1\/3&#8243;][vc_single_image image=&#8221;946&#8243;][\/vc_column][vc_column width=&#8221;2\/3&#8243;]<h2 class=\"boc_heading  al_left  \"  style=\"margin-bottom: 10px;margin-top: 0px;color: #333333;\"><span>\u00a1Cumplimos 34 a\u00f1os!<\/span><\/h2><h2 class=\"boc_heading  al_left  \"  style=\"margin-bottom: 10px;margin-top: 0px;color: #333333;\"><span>\u00a1Cumplimos 30 a\u00f1os!<\/span><\/h2>[vc_column_text]El laboratorio cumple 34 a\u00f1os llenos de much\u00edsima ilusi\u00f3n y que sin duda vamos a continuar, agradecemos a todos nuestros clientes por la confianza depositada.[\/vc_column_text][\/vc_column][\/vc_row][vc_row equal_height=&#8221;yes&#8221; content_placement=&#8221;middle&#8221;][vc_column width=&#8221;1\/3&#8243;][vc_row_inner][vc_column_inner][\/vc_column_inner][\/vc_row_inner][vc_single_image image=&#8221;1341&#8243;][\/vc_column][vc_column width=&#8221;2\/3&#8243;]<h5 class=\"boc_heading title_fecha al_left  \"  style=\"margin-bottom: 0px;margin-top: 0px;color: #bfa056;\"><span>2023<\/span><\/h5><h2 class=\"boc_heading  al_left  \"  style=\"margin-bottom: 10px;margin-top: 0px;color: #333333;\"><span>\u00a1Cumplimos 34 a\u00f1os!<\/span><\/h2>[vc_column_text]El laboratorio cumple 34 a\u00f1os llenos de much\u00edsima ilusi\u00f3n y que sin duda vamos a continuar, agradecemos a todos nuestros clientes por la confianza depositada.[\/vc_column_text][\/vc_column][\/vc_row]<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>[vc_row full_width=&#8221;stretch_row&#8221; el_id=&#8221;banner_nosotros&#8221; css=&#8221;.vc_custom_1564666712231{margin-bottom: 0px !important;padding-top: 100px !important;padding-bottom: 100px !important;background-image: url(https:\/\/www.rossdelen.com\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/nosotros-1.png?id=61) !important;background-position: center !important;background-repeat: no-repeat !important;background-size: cover !important;}&#8221;][vc_column width=&#8221;1\/2&#8243;][vc_column_text el_class=&#8221;text_nosotros&#8221; css=&#8221;.vc_custom_1564600248229{margin-bottom: 0px !important;}&#8221;]Somos una marca 100% Barranquillera, nacida en 1989 de la pasi\u00f3n por la cosm\u00e9tica y naturaleza. Laboratorios Ross D\u2019Elen es una de las empresas m\u00e1s importantes de la Costa Caribe dedicada al desarrollo, fabricaci\u00f3n y distribuci\u00f3n de productos<\/p>\n<div class=\"h10\"><\/div>\n<p><a class=\"more-link1\" href=\"https:\/\/rossdelen.fastandstatic.com\/nosotros\/\">Read more<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"footnotes":""},"acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/rossdelen.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/57"}],"collection":[{"href":"https:\/\/rossdelen.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/rossdelen.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/rossdelen.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/rossdelen.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=57"}],"version-history":[{"count":11,"href":"https:\/\/rossdelen.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/57\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1347,"href":"https:\/\/rossdelen.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/57\/revisions\/1347"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/rossdelen.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=57"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}